銅谷直葉 根本角色都不如

呢幾日係日本shopping左幾日

得罪講句 有直葉既野 幾平都無人買

反而yuuki啲野 乜產品都勁貴 勁多人搶

再得罪講句 直葉衰撚過西利卡呢啲路人

等睇會員入嚟屌柒你

字都打錯就唔好學人開post啦

谿

邊個係銅谷直葉

環保post

雞都不如

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出
憑咩去話人
尤其是係呢d真係正經討論ge post
真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見
唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

笑夠未

算吧啦樓主剩係識盲反

我唔知你yuuki係講亞絲娜定有紀

你不如講下咩叫幾平都無人買幾貴都有人搶

你見唔到唔代表無呀傻仔 唔通有人買要講你知咩

樓主唔通幾日幾夜camp係間鋪頭睇住佢狂減價都無

人買？ 人唔笑狗都吠

加上有需求先有供應呀 無需求你點會見到我呀

我出左既figure好多囉唔該

加上一個角色既好同壞同產品有咩直接關係呀

結論

樓主證據又冇point又廢

講野又1999仲要打錯字

剩係識盲反

直葉講得好

樓豬=on9

直葉好波

g持小直

支持小直

直葉好大波

樓主知唔知點解你以為冇人買
係多人買到佢要不停入貨你先以為冇人買

利申係奇趣做過

呢句真

YES
利申係日本做過生產工人

係
以前做倉見到有好多

我係樓主就掃一大堆返香港啦...
執到寶都唔知，重懶醒開post踩人

面係人地比既....下句唔講啦

條路自己揀

樓主潛水呀

滿滿既膠力

衝出黎7

懷疑樓主曲線引直葉注意

成日幫女配角出名做乜

女2呀

女配角2

第二女主角

等出凌辱

到時真女2愛麗絲登場

0肉

我先係女2

頂多都係3

女配角有figure 出算係咁啦